陳偉霆《戰神紀》為愛而戰

超水準CG

個劇情
cg ok但通常到正片就好垃圾

渣的士啦~

睇大陸戲最重要先睇邊個導演,睇佢往績